DIY教學

原來好多時整爛野，好多人都就咁試下買支AA膠之類痴，好多時都未必夠力，原來只要落膠水後、馬上滲D梳打粉落去，係會立即三秒內即乾透、同埋仲要硬過石春

千其唔好用係違法既事上面